中國民眾抗韓情緒升高 狠砸現代汽車

2017年03月02日14:24
南韓部署薩德引發中國反彈，民間抗議情緒升高，新浪微博今有網友po照指出，江蘇省南通市出現民眾砸壞停在路邊的南韓現代汽車洩憤。（大陸中心／綜合外電報導）

反乜反物個時，最叻就係整爛啲車

買保險開心仔

保險唔撚賠俾你
公安唔撚開證明俾你就唔洗賠

泡狗 vs 支那狗

上次全國反日暴動

保險公司告返你自己整爛架車呃保險
係強國發生呢d事一d都唔出奇

反美又唔見佢地打爆部電話

Riot 唔一定賠

快啲攪反泡菜示威，搶勞力士

因為部電話係自己既
點會整爛佢咁豬

深圳d 的士都用kia
唔見佢地打爆既

拎個藉口搞破壞啫，洗乜理理生番；真係抗韓就行入北韓再踩過38線打泡菜啦

唔打爛自己野係常識

泡菜: 車已賣理撚得你

歐洲車廠 : thx

日本韓狗都唔買得

南韓set導彈防禦系統防北韓
北韓都未出聲屌 大陸做乜鳩

打都係打人地果架，之後返屋企睇samsung電視

來吧來吧

狗咬狗

抵死唔買支那車